[急問]邊到有現成鰻魚汁賣?

一樽樽個d 屋企細冇位自己整
想問百佳 惠康會唔會有?

有d外賣壽司既舖頭有

大間d既超市見過

一田大把

惠康百佳有 超細間果d唔保證